<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Hof on the road</title>
    <link>http://burkweiss.github.io/</link>
    <description>Recent content on Hof on the road</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Sun, 02 Jul 2017 18:10:14 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://burkweiss.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Hof on the road - Kids Edition</title>
      <link>http://burkweiss.github.io/article/01donau/</link>
      <pubDate>Sun, 02 Jul 2017 18:10:14 +0100</pubDate>
      
      <guid>http://burkweiss.github.io/article/01donau/</guid>
      <description>Servus Freunde, am 14. Juli 2018 ist es endlich soweit und es gibt wieder mal ein Wochenende im Gelände. Dieses mal mit folgenden Highlights
 Wanderung von Kelheim zum Kloster Weltenburg unterwegs Einkehr im Biergarten Rückfahrt nach Kelheim mit dem Donauschiff Optional Aufstieg zur Befreiungshalle (nicht zu verwechseln mit Freiheitshalle)  Hopp etz!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kehlheim</title>
      <link>http://burkweiss.github.io/article/donau/kelheim/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jul 2018 19:44:32 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://burkweiss.github.io/article/donau/kelheim/</guid>
      <description>Von Kelheim zum Kloster Weltenburg Treffpunkt Wöhrdplatz Wir starten um 10:30 in Kelheim an der Schiffsanlegestelle
 am besten parkt man am Parkplatz Wöhrdplatz, das ist direkt an der Anlegestelle falls der Wöhrdplatz schon voll ist, kann man ein paar hundert Meter weiter zum Parkplatz Niederdörfl fahren  Wanderung nach Kloster Weltenburg  Von dort geht es ca. 5 km an der Donau entlang zum Kloster Weltenburg man kommt an einigen Aussichtspunkten vorbei, u.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Weltenburg</title>
      <link>http://burkweiss.github.io/article/donau/weltenburg/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jul 2018 18:44:32 +0530</pubDate>
      
      <guid>http://burkweiss.github.io/article/donau/weltenburg/</guid>
      <description>Vom Kloster Weltenburg nach Kelheim Rückfahrt mit dem Schiff Vom Kloster Weltenburg geht´s mit dem Schiff zurück. Unten die Abfahrzeiten und Fahrpreise. Es ist besser nicht die letzten beiden Schiffe zu nehmen, weil da die längsten Schlangen sind. Ich würde 15:30 Uhr oder 16:00 Uhr vorschlagen.
Befreiungshalle Optional können wir zum Schluss noch die Befreiungshalle anschauen. Die hat bis 17:15 Uhr geöffnet.
Wer dann noch nicht genug hat&amp;hellip; Wer am Sonntag noch mehr im Altmühltal anschauen will, kann gern bei uns übernachten, ihr sein herzlich eingeladen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>